觀塘綫，荃灣綫，港島綫服務受阻

三線一齊壞？
Source: 政府一站通

搭緊，無事

荃灣線有事

唔撚係掛

咩事

all die

撘緊荃灣線 冇事
係d鋪頭停哂電

屌你老母港鐵

試行新信號系統出現異常？

鋪頭停哂電
D閘機呢

荃灣綫供電設備故障，荃灣綫、觀塘綫及港島綫四分鐘一班車
2017-07-28 17:13

荃灣綫供電設備故障，荃灣綫、觀塘綫、港島綫，四分鐘一班車。

西鐵

skynet onlinr果一下

MTR Service Update added 2 new photos.
Just now ·
＃＃＃＃＃
1712 架空電纜供電故障，觀塘綫、荃灣綫、港島綫、東鐵綫列車服務嚴重受阻，
可考慮其他交通工具

廣告燈箱冇燈著

屌你

東鐵都壞埋

由中華電力接入市區綫架空電纜的一個整流電站，發生機件故障，

而令列車可獲的牽引電流減少，亦影響到部分車站的非緊急設施

港鐵職員及電力公司職員正進行搶修

@mtrupdate

放工時間

ho ball

渣ga

有得同OL姐姐迫 ya!

屌你老母狗鐵

仆街中電壞野

原來係CLP出事
星期一一開市買put

共享夏季慳電嘅榮耀

收工先黎壞，請你班友番黎坐呀

好想大大力索D OL臭汗

好彩一早走撚咗

又會咁on9壞一個地方就可以整死左香港超過一半既運輸系統

旺角站表示冇停電

有冇睇starwars??

等睇金鐘站情況

利申︰失業廢青

幾條線一齊少啲電好過個別幾個站完全冇電

得荃灣出事，但其他兩條線快，轉車站就會塞塞曬人，所以一齊慢。

利申：9up

荔枝角全站除照明系統，燈廂及舖頭全停

暫時話係咪好大問題又唔係嘅，係班次疏咗啲，不過就快繁忙時間

全壘打

過左五點都算繁忙時間啦

預計市區綫的班次如下：

中環 至 荃灣 各站
4 分鐘一班

黃埔 至 調景嶺 各站
4 分鐘一班

堅尼地城 至 柴灣 各站
4 分鐘一班

北角 至 寶琳 各站
2.5 分鐘一班

往康城列車
12 分鐘一班

金鐘 至 海怡半島 各站
4 分鐘一班

乘客可用 @Citymapper 應用程式，重新計劃行程

Estimated Urban Lines’ services：

Central to Tsuen Wan Stations
4 mins interval

Whampoa to Tiu Keng Leng Stations
4 mins interval

Kennedy Town to Chai Wan Station
4 mins interval

North Point to Po Lam Stations
2.5 mins interval

Trains to LOHAS Park
12 mins interval

Admiralty to South Horizons Stations
4 mins interval

Journeys re-planning via Citymapper application⬇️

金鐘站彈多兩次閘都迫爆個月台

搭完先跪

將軍澳線表示威威

真正最多人嘅時間係大約六點三開始

滿壘全壘打，係勁嘅

Live 太子轉線站企左一半

人越多就越彈得多閘

就6點收工時間

然後加埋碰撞擸刀同遊戲裸男

成個北角得2部閘機

太子站爆車往中環中

出街咁多條線都坐哂

金鐘已爆
利申岩岩經過

港鐵今日菊花爆多幾錢重

旺角人流唔暫時唔多

就離有戲睇

我會一直報告直至金鐘

不敢想像6點後會點

係月台等轉車 比平時多人

準備挑戰中環去沙田

油麻地爆車前往中環，剛係油麻地關門兩次

金鐘藍轉紅是咪唔會上到車

唔可以送咁多人去坐荃灣綫 唔係嘅話金鐘太子旺角會塞爆人

北角去葵興再番沙田

往荃灣係佐敦已經上唔到車，要等一架

鐵爆

可能係壞一條 其他兩條跟埋當緩衝

一陣我影相比大家睇下，下站尖沙咀

睇等6點屌哂老母

隧巴182號發發

就黎6點
好波

今次係中電

尖沙咀半個月台企滿

準備大放工日

有冇冷氣

今年巴士真係攞晒彩

可能其一
其二可能係隔離兩條線分電俾荃灣線用

往荃灣等兩三班，往中環等一班

港豬ready

好彩唔駛搭地鐵

邊個理？ 響地鐵入面卡關梗係屌左地鐵先

有無人知美孚有無事

所以未必會「被罰款」

搭緊九巴

金鐘ready 出車
好想知有幾多人

最多下年加價唔壞

扑街 放工經哂東鐵 觀塘 港島線

差屯公

好想睇下金鐘個情況

Happy Friday

如果你其他線照行密車係咁送啲人去荃灣綫, 荃灣綫疏車會散唔切啲客

如果金鐘有痴線佬唔知死幾多人

到站！

勸大家夾錢Uber算啦

啱啱入咗閘
Shit

三分一月台，轉車

又黎 星期五

屌 企咗係金鐘都上唔到車 架架黎到都爆

準備放工

食花生

放工了

火車都中招?

準備收工時間

觀塘爆未?

次次都係返工/放工時間出事

中電出事喎

人流管制

上去搭去中環 搭番轉頭啦

觀塘道都收左皮

好似屍殺列車咁

不嬲都一齊出事架啦
現有得嗰幾條線根本唔夠 capacity

屌你老母垃圾地下鐵

香港線多唔多人？

今舖中電仆街
地鐵食死貓

觀繞，觀塘道都

金鐵唔港諗

挑戰緊沙田-調景嶺
東鐵好正常喎

中電好嘢

但個個都屌MTR

任務完結。金鐘exit

沙田去灣仔先搭哂所有線

灣仔一去到站頭就知瀨野
即刻出返閘搭巴士
屯公同我醒醒定定 今日趕時間

紅線塞到pk 好彩油麻地轉得車

乜都好
最緊要屌左先
邊個錯唔係主要

惟有坐喺office扮ot

有改善

唔通叫中電回水咩

之前唔係有得賭咩,四重彩派幾多

why not

佔中又有新玩法

金鐘都上唔到車 前小小個幾個站唔洗指意有位上

而家轉觀塘線，
仆街了

油麻地好多人依家

等緊地鐵既巴絲打...
唔好等喇，果斷去中心話出閘轉坐其他啦

屌你老母死港鐵

就有，過多10分鐘啦。

一陣去

你老母 紅色線多人到仆街

留名

上水出旺角東有無事

好波 正 減左3%價 你估唔洗受

有無巴打知金鐘去柴灣方向咩情況

東鐵頭先正常

金鐘有冇人又持刀呢

好多人

油塘月台都幾多人下

觀塘線呢

柴灣去金鐘呢?

中環等緊上車，條龍都叫有郁，不過金鐘肯定上唔到車

有冇祼男因為熱得滯

中環紅色線要坐就快 就段爆

請問九龍灣上唔上到車

今日仲要動漫節

東鐡北上 紅磡卡關

架車起碼都吉 平時我旺角轉開 今日行多層算 唔係迫都迫撚死

九龍塘站仲喺度播緊廢話

屯公好似仲未有事

咁快搞掂

綠色線往黃埔迫爆
九龍灣要等2架先上到

等左3班啱啱有得上了

有冇巴打報告下東鐵係咪正常？

仲想放工由葵興出會展
而家慳返

去到旺角成架車落晒人走左，之後來架迫爆的，加埋前面落左車d人，仲有d阿叔明知入唔到都迫入來，關極都關唔到門

還好唔係書展

勸你坐270A，何文田街分站落車，再行去旺角東站

6點半收工再食飯應該上到車

班人：今日受左成日氣 happy friday早少少走 點知而家逼住逼住 仲要有臭汗味

月台D黃衫咪霸呢

中電好波

希望龍翔道唔好有交通意外

文盲柒完未？今次到中電出事

想做烏鴉口？

預返一兩粒鐘啦

回復正常

如果出事真係全港癱瘓

金鐘逼緊

紅線一定係坐去中環坐回頭車
金鐘都唔知等幾耐

明哂
搭巴士
屌你老母狗鐵

食屎啦你.JPG

美孚月台好少人
比平時少一大截

留意返 今次都係不會 不會計落表現到 依然99.9%宣傳

班人未去到美孚姐

金鐘彈閘乘客口角

冇交電費

轉搭巴士

西鐵有無事？

好波

港鐵用咩電係港鐵既事, 我搭既係港鐵就係港鐵既責任！

今次一定成為經典

其實個個禮拜五都係咁多人

正常人流
岩岩荃西上車

荔枝角未爆
但向中環車本身比正常迫
預2-3班車上到

巳出

較早前港鐵在長沙灣站和美孚站之間的電力供應已完成復修，荃灣綫列車服務逐步回復正常。 (HKT 18:08)

港島線西灣河去緊北角，
暫時同平時無分別

口角完畢，班次回復正常

果段會有咩野事？

站內有告示

所有廣告商店仍然全黑

觀塘線平均2分鐘一班

780/789啦

太子往荃灣已頂到對面月台

以為班次會疏咗

柴灣咁多巴士，就算地鐵冇事都快過地鐵啦

龍翔道近鑽石山地鐵站有4車相撞
啱啱先拉埋一邊

上左巴士返屋企，平日保鐵

好彩星期五早走

睇你去邊

我住柴灣返炮台山都係保鐵，8x/19 d 班次真係

葵芳站 一邊鋪頭冇電，入閘又勁多人

荃灣線迫到仆街

又黎放工先壞

屌你老母

中環去金鐘如何？

咩係保鐵

去柴灣方向逼撚到呢

其實係咪平時都咁迫

狗鐵：繼續加價

係只係等幾多班車問題

金鐘要等勁撚耐 屌

旺角勁空 去緊太子

港島咩情況？

好彩545在太子往荃灣 無你咁誇張

架地鐵連冷氣都冇

港島線去到天后已經話relay

又加價了

屌你灣仔入閘都要排勁耐

我屌你老母 垃圾港鐵

佢地係正我後面幾個車位
嚇撚到我出屎汁

中環放工真係慘撚過食屎
我等左5班車都未上到

MTR Service Update‏ @mtrupdate 7m 7 minutes ago
More
電力公司職員了解後，確認供電未有問題，而較早前發生故障，位於葵芳的整流電站，現已恢復運作

有無舐返乾淨？

好彩睇到post

中電 : 關我撚事

有兩邊月台都要等五班車

你弱智？供電無問題就叫無故障？

其實呢塊版咁大，係咪可以寫多幾隻字？

葵芳平日都多人放工

想推責任俾別人

我岩岩太古到鰂魚涌再轉將軍澳線
0影響

羅生門？

金鐘黎左架吉車比人上

中電話唔食死貓

大家都唔駛罰錢 打和

將軍澳線大贏家

中電：關我撚事

太古都要等一陣先開車

港鐵線同中環去尖沙咀現在點？

荃灣去荔景如何？？？？？

供電冇問題
但係個電站有故障
你仲唔玩哂

觀塘站暢順

金鐘站已進入戰爭狀態

鰂魚涌站冇事

金鐘站好癲

中環呢？

仲小人過平時

屌，係金鐘等咗半個鐘都未上到車
一班車先行到一步

都話香港人垃圾黎
成架車塞撚實哂有人出咪出去先
一齊迫係到做乜鳩

一個都上唔到車

好似話關左去月台既扶手電梯

整流電站係將電網嘅 AC 轉做地鐵市區線 traction power 用嘅 DC
至於係中電定係港鐵負責維修就...

搭去中環上仲快啦

一講完就有吉車

走咗兩㗎唔停站車，但係上環車唔撚郁做乜鳩？

應該成個官塘玩撚完＿

大家有無相？

金鐘就嚟排到另一邊月台

頭先灣仔勁多人塞住部入閘機
然後啲職員話突登唔開咁多部機
因為月台好多人

點解咁on9係金鐘轉

你啱 係我on9

灣仔返工要搭去觀塘線嘅表示即刻搭去柴灣方向
北角轉車又有位坐

爽你auntie
玩估到站月台
三 四個字先至上到車

二十分鐘前既中環
果斷去西營盤坐回頭車

個呀伯

請闕各位佐敦上車往荃灣會唔會有事

金鐘人夾人啲汗味臭到pk

加價啦

終於上到車，d啊叔喺咁迫入嚟

金鐘每4班車就有一班吉車起載
利申 等左7班車

最on9係明知塞爆都仲要去送死

d廢老好似跑馬一開閘就衝
然後比啲港女hi

岩收工去緊灣仔站過海
而家咩環境

我乘機喺公司OT好爽

九龍灣咩情況

搭船啦

中環趕人落車過對面，然後一嘢打爆，on99

唔知邊個責任=冇人有責任

Close file

專登搭去中環 坐倒頭車

我想紅線金鐘轉藍線去上環姐...（中環轉一定迫爆）
金鐘落一層樓梯塞埋一份

好彩見到有個連登仔係呢個位飛過去即刻跟

啱啱諗住中環轉紅色線
等等下行返回頭搭去北角兜大圈算
中環站係好撚多人

荃灣上車去荔景咩情況？？？

灣仔去大西北係咪應該去中環轉東涌線

大堂落紅色線月台嘅電梯封晒

咪撚搭巴士 個個站都好多人等緊車過海

係！不過香港站都好多人

老闆: OT囉

屌咁點

車箱比較焗

屌 星期五收工中環逼撚過年宵

點解明知出事都仲要坐地鐵

觀塘去荃灣應該點搭
九龍塘東鐵轉閪鐵？

D廢老又出現曬強國人既 高尚情操
迫迫迫 入邊有位有唔入去

閪鐵啦唔駛諗

好彩有睇到個post 拿拿臨轉搭巴士

打和=有改善

係巴士塞到完全唔郁，開始急尿

塞到仆街喎屌

睇你咩巴士 過海個啲仲慘過地鐵

因為地鐵覆蓋範圍真係好大, D人想方便就唔想諗替代品

使咩講咁多

三個字冚包散咪得囉

香港站咩環境？準備入站

西營盤就走

九龍灣而家點？

岩岩收工冇睇到塔緊巴士過海

[red屌你老母仲要冇位坐[/red]

照計地鐵到既所有地方都有巴士可以到

上環去緊紅隧
點解返屋企都咁難

金鐘站啲人痴撚線無位都要照撞入黎 係撞啊屌佢老母

邊撚度回復正常呀仆街

要背脊用力壓返d人出去架
唔好讓佢地

咪撚再上啲過海巴士啊 走又走唔到

點解好似壞左車仲特別多人

受港力幾時先肯出來要求加價？

有地鐵之後好多路面交通都係CUT得就CUT

再唔係, 放工時間主要幹道都係塞

冇用…唔係一個撞，係十幾個一齊撞
除非你好似The Rock咁大隻先頂到

呢獲港鐵要唔要罰錢

個電力回復正常

塞左既人流有排先回復正常

清唔到人又不斷有人入姐

正式宣傳
佔領地鐵
正式啟動

6點臨走多得同事報料
行去銅鑼灣再搭過海巴

停撚左唔好俾人入啦屌 塞爆都仲入

月台第一排人唔迫, 後面都會有人迫

成班港豬

一樣塞咋 只係轉左地方...

唔入D人都係響第二度迫姐

我已經就番到
都冇乜點塞 同平時差唔多
地鐵既就祝大家好運

佢d下一班車無哂提示

啲阿叔仆街死啦

明明出哂消息 唔通用Nokia

轉搭巴士已經過左海

中環放工，見到故障去搭天星，點知天星都排死人

剛剛港島紅隧去九龍，唔算耐，架車keep住行

on 9 不如全線關站

上環信德東行塞死左
巴打自己睇路

中環放工去沙田個班真係屌你老味

準備加價整個後備發電站吧！

18:00走，已經返到沙田

岩岩終於塞完紅隧

有無人講下火車點

放工唔記得壞車 上左車先記得 仲諗住死梗

點知 葵興去康城 一路暢通

已經去到佐敦了

我等左3個字

唔解唔考慮搭去中環？

長沙灣站咩料 7點半未夠d鋪拉哂閘外加成個站無電梯

中環都塞死左

搭緊荃灣綫留名
架車好鬆動

試緊高鐵姐 沒事兒

你想塞九龍堆主要幹線就42c
一定慢過閪鐵